%%% galley.tex -- Galet pour l'exposé sur les groupes semi-simples et ...

% Copyright (C) 2006-2014 Michael Grünewald
% All rights reserved.

%\magnification\magstep1
\setpaperformat{B5}
\setmargin{25mm}{25mm}
\selectlayout
\class mg_article
\macro local
\input gsssr
\input agraf
\input torrep
\input torcn
\input appbor
\bye

%%% End of file `galley.tex'
